墮馬頭落地暫癱瘓！安國倫頸椎骨折入ICU做手術

昨日（25日）墮馬受傷的澳洲籍騎師安國倫，據了解傷勢嚴重。他墮馬時由於頭部著地，頸椎骨折引致下半身未能郁動，一直於深切治療部留醫。
經醫生連夜進行檢查及掃描，認為傷勢嚴重，並已安排於今早九時半進行手術。安國倫的太太Erin已於凌晨抵港，隨即趕到威爾斯親王醫院陪伴丈夫。
安國倫昨日應馬會邀請來港策騎一日，並於較早場次策騎冠軍練馬師蔡約翰訓練的「請跟我來」勝出頭馬。正當以為會以好成績結束此行之際，到第九場卻遭逢不幸，其坐騎「美麗寶寶」出閘時向前一跪，安國倫隨即被摔下，頭部首先著地，伏在地上動彈不得，立即被送往醫院檢查。據了解初部發現頸椎骨折，需於今早（26日）接受手術。
冠軍騎師潘頓及太太Nicole與安國倫一家交情極深，當安國倫出事後，Nicole馬上通知身在澳洲的安國倫太太Erin，即時趕搭夜機來港。而潘頓昨賽後立即到醫院守候，直到凌晨一時才離開。至於Nicole更於凌晨四時親自到機場接機，並送Erin到威爾斯親王醫院探望丈夫。

馬rip

慘

隻馬仲慘，啪埋冇人提。

希望無事

美麗寶寶

報應

係隻馬特登發脾氣，玩個騎師？

人地雷神走得快

我見到上面好多個冚家剷

原來兩個啫

馬受傷但冇斷腳

搞到騎司墮馬隻馬之後一定要死?

無喇喇跪係度，咩事呀

係羅 跑都未跑